原來Freelance婚宴化妝師可以一日搵10K

多鐘平均平D都正常
個價好Fat Fat 點入行

一圍人情先=一個化妝師

其實都差唔多姐 你化一個人當收三百 成晚又跟頭跟尾 15個鐘都差唔多啦

一個月開3日工

on9港女最中意比呢d錢人賺 擺酒已經on9 仲請埋化妝師 以為自己係邊個

已經算唔係收得貴

有無方法舉報佢地 要佢地交税

block 鳩你老母臭閪

差唔多啦, 唔係以為50蚊一個鐘呀嘛?

on9

唔出名既一個月都唔知開唔開到一次工

點入行

覺得好賺你自己咪入行囉

自己無能搵得少係到葡萄人

屌
細佬仔都知啦咁撚辛苦
又高技術性

你老母打手想轉移視線就死撚開啦

無番咁上下技術年資 你都唔敢跟big day啦
講到咁好賺就自己入行啦 唔洗葡萄人

揾幾多唔係問題
今次個重點係唔岀糧

五毫子五毫子咁賺, 又真係好難一日搵10k

知唔知係連登除左自己之外1日搵得多過1000蚊係罪黎

唔知 freelance 私影一日搵幾多呢？又有冇報稅呢？

提子？

其實全日 Plan 係最貴，基本上你係有時間剩預會外影先 Book 全日，唔係既話就咁早晚(五六個鐘左右)會平兩三千，有部份好既 MUA 可以即日先決定係咪轉全日 Plan，始終你 Big Day 當日係可以好多變數，天氣交通等等都會影響到有冇時間比你外影。

化妝品唔洗錢？技術唔洗錢？

屌會想曲線話人收得貴？聽收皮啦你

你老母番工就係出賣自己既專業

人地學咁撚耐 做咁多年經驗

Big Day 2P1V 正路都成皮幾兩皮野嫁，你當佢連埋幫手總數 4 條友，每人都係五千寧蚊，包曬影相拍片執相派相剪片同預早整定既成長片段。佢地真係由朝做到晚，到你送埋客先可以執野收工，相比起化妝佢地算抵屌嫁啦 。

好似啲架生唔駛俾錢買咁

小朋友淨係睇人風光，唔睇人哋啱啱出嚟點樣俾人剝削

技術對香港人係唔值錢架

開post 應該係死窮撚 住公屋

邊算貴幾舊水一粒鐘
買人技術時間唔使金錢?

訓醒未 點解仲有人會覺得做生意唔洗成本？

報你老母稅成班港奴
做運輸飲食 接it freelance
都可以收cash

舉報埋佢地啦柒頭

明買明賣demand supply
返去讀書啦，小學雞

撇除件事唔講 725蚊個鐘都幾好pay 每個月接兩日job 大把自由時間

同d師奶去街市買送一q樣
金額大少少就話人呃稱 人地背後4、5點起身要運貨既辛苦錢黎
再唔係就行入 乜田 乜乜market 又想感覺良好食好西 又要話人貴

不嬲紅白兩事都好賺錢架啦

成班人起晒槓唔知做乜 樓主又冇拉落件事度
好多人返成個月工先得10k

不嬲都係喎

樓主係隻臭雞定係姐妹

唔洗上堂學新技巧？
唔洗同新客試妝？
唔好再坐住個腦啦

農曆七月無咩人結婚，佢地無收入

原來踢波咁好搵 一日搵幾十萬

搵一年澗個農歷7月
2個月坐係度無野做

岩岩黎香港呀！？

而家唔賺夠
7月食穀種啊？

你肯定一個月接到兩張單

女人錢真係易厄

份份工都要做野架啦
客觀事實日薪係高
連登仔惡到覺得mua好pay都唔比

人哋搵幾多關你撚事咩屌你老母

上年5萬人結婚 一個月接兩單唔難啦

D 司儀上台9up 幾句, 3個鐘就收幾K

啲連登仔講到打工得化妝既辛苦
行行都有自己難處 佢係高人工好柒多囉

做援交1q 1500仲好搵
化妝都有機會被人走數
援交收左錢先開工有保障好多

原來賣一部 iphone apple 可以賺幾千

收嗲啦 日日開工？

做嘢未呀小朋友 讀好書啦

唔抵得人地一日揾得多過你一個月?

on9人地freelance又無福利，病左又要自己比錢，又唔係日日有工開，咁都唔比人賺

講到d化妝品唔洗用錢丫？一樽細細樽都隨時幾百，d掃用完一個客就要換，全部都係消耗品
你賣野賣100，1日賣100件，來貨99，你都可以話好好賺架，無人知你來貨幾多

嘈乜撚
樓主好撚無辜

憑咩收咁貴？食撚屎啦

時薪高係事實
當你成本要扣左一半都仲係好高

0正評

李生一日幾億添 你唔去屌鳩禾黃長實

港豬係咁自己食緊屎
都想其他人食埋屎
抵班柒頭打死一世奴工

佢收呢個價應該幾出名幾多人搵佢，之前老婆搵過十大化妝師問價跟全日同佢都係差唔多價，貴既化妝師會用靚野成本唔平，我老婆試過搵平既試妝試到皮膚敏感

結婚旺季係中秋後清明前，中間個段時間好小JOB，計佢1個月4單JOB搵半年錢都係廿幾萬，減埋化妝品工具消耗錢一年除開一個月2萬蚊人工，有時重要去外國上堂學新知識技巧又要洗一筆扣下扣下其實唔係搵得好多，你可以話多左平日時間用既 不過跟足全日其實都幾累

講到你有份比咁

多數都有份正職⋯一個月接返一兩單外快
咁7月就唔會食谷種

1. 化妝要考牌架，好似個咩野星級化妝師牌係講緊去幫演唱會果d化妝架，咁你請個演唱會級數既，人地d偽人比1皮一晚，當攪場show d成本，你就覺得唔貴？你唔去幫d偽員平反？

2. 明買明賣: 人地寫哂d價出黎，嫌貴咪唔好幫襯揾第個囉。可以去揾d唔係星級架

連燈仔自己窮又唔比人賺

口碑好少少跟全日，10年前都起碼6千蚊以上，重要未計新郎，丫媽外母姊妹呢d。
如果要既又要另外加錢。
之前話貴o個d有無人真係結左婚?

明買明賣有咩問題？
自己俾唔起就屌人收得貴

化妝品、工具都要錢買，你估淨袋咩

而家有咩工係冇牌架？行行都整張19證書話自己係專業人士架啦

樓豬影衰獌

其實婚禮相關既行業真係好overpriced, 洗一大筆錢搞面子工程 個個比一生人一次洗晒腦

咁你咪去做囉

化妝品唔洗錢

呢個post做咩鳩，個撚個起晒槓

因為好多化妝狗

呢個post好撚恐怖

係咪黑社會介入

化妝要考牌

你可以去考個化妝師牌
然後再係fb 標榜 10k 一job
咁樣你一個月接10單就100k

仲坐係度打份垃圾工做咩?
快d考啦

樓主都冇屌鳩過化妝師 你做乜

牌同證書都唔識分

做咩啊 比我講中左啊化妝狗

勁小朋友

身邊有朋友做, 佢話唔跟大牌化妝師, 根本無job做
但跟大牌學野, 學費支出都十幾皮
就算學成接job, 都要睇人脈關係
婚禮唔係多, 出錢請化妝師跟一日更加唔多, 一年做到3/4單都偷笑

咁請問冇牌幫人化妝係咪犯法？

咁都唔叫屌 擺明放上黎等人批鬥啦屌你老母

係呀 化妝好好搵
快d入行做
接一單10k 當你半碼5k
好過你炒股收息
打你份狗工一定無出頭天

樓主無啦啦係咁畀人屌做乜鳩 , 明明只係想講原來係收呢個價 , 又無拉落件事到

好多仙人朋友啊

咁得閒上連登，今日冇job?

成班起哂槓on99咁

樓主好撚無辜
連登小學雞入侵得太嚴重 越黎越低質

緊係啦 接一單一日10k
一單半 等於你一個月人工
入來做啦 辭左你份狗工啦

巴打岩岩放監？
ps冇追po

咁九成人都係先請兼職，有人脈先轉全職嫁啦。我識個朋友又係出去學婚禮既化妝，好似係幾皮野落樓，跟手請搵朋友做白老鼠，比佢練習下技巧，到婚禮當日就做人幫工，幫下姐妹之類化下妝，再派片。基本上佢頭一年都係義工式幫朋友做，再係 FB 開個 Page 貼下相。到前年佢開始有街客比 Job 佢做，咁當然都係平價既 Jobs 先，聽佢講旺季既話一個月都有三四單。

食米唔知米貴
小學生定有父幹？

你地咁專業又要考牌又盛 我呢d廢人做唔黎架啦

唔知發生咩野事，

但係呢個化妝收費係貴平常少少，
但重要睇包幾多野同出唔出名

咁你就收皮啦
屌你老母

你估日日開工， 咪又係好似地盤紮鐵釘板果啲標題黨
日日有工開10皮月入不是夢

屌 嫌貴咪自己化囉 你有無人地化得咁專業呀

你都係專業既化妝狗？

呢個化妝師已經做左8年喇樓豬 當然係當事人自己講既啦！但你真係以為佢地可以一入行就搵10k一日？
你咁講做攝影師仲好搵呀，影一日分分鐘要40-50k，你唔入行？

樓主開post話原來化妝師咁好搵，一單job10k
點知你班化妝撚就拉撚埋件事黎講
人地又冇屌又冇評論件事，個撚個起晒槓做乜鳩？ 再者，化妝師市價個個唔同，有人可以2000，3000接一單job，樓主唔知有咩出奇？ 洗唔洗屌？

窮毒染永遠都係識羨慕人 唔識點樣去成為一份子
醫生做個手術都幾皮至十幾萬
你可以唔做嫁
你可以唔搵大國手金牌醫生
可以返大陸 你又唔返？

你估每人都知所有行業人工幾錢咩
唔係行內人士真係唔清楚架喎
好奇下都唔得
係唔係都屌

嘩 日日有工開咪30萬月薪不是夢

咪on9 啦
唔出名既 一個月有無一日都成問題

比唔起咪叫姊妹幫手化，人地收得呢個價錢又無拎槍指住你請佢 請左之後又話貴唔比錢先係終極on9

上網打個名搵下就知值唔值咁貴。
d女人最鍾意網上講評語

醫生呢d緊係唔敢屌啦

港豬屌都係靜識屌班it狗 化妝撚
仲有保安果d 坐係度就16k
aco番工玩手機 憑咩max 29k

港豬係咁嫁啦唔洗驚訝

on9樓主

樓上都有人講其實好少人會請全日，成皮野一日好多人都嫌貴。係有d無良臭貨叫左人OT連來回的直都想慳，唔call黑警都唔比尾數咁撚賤啫。

咁撚寒酸就咪撚學人結婚啦
自己入廁所化囉豬閪
唔嚇撚到全場賓客調頭走都偷笑啦

潮文合理化

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

仲要識set頭 要快手 要靚
進修都要錢
學個時仲要周圍搵fd做實習
人地試妝都要時間
有d會請個助手

就係你呢d人，香港做技術性既工作都唔值錢

其實你做扎鐵一日10個鐘都可以過萬,仲要唔洗進修唔洗搵客
一個願打一個願捱你情我願,係香港先有咁多無錢又充大頭鬼要擺酒影婚紗相book場地全套做齊既仙人

樓主開post後就未回過呢個post
有咩居心

不嬲大把人話搵幾萬蚊一個月既連登仔吹水，拎入息中位數黎講
你叫佢地去做一份子

之前考公務員post d人話做私人工係港豬鍾意俾私人公司刻薄添

成班小朋友

香港人就係咁，妹鬼鐘意踩低人黎抬高自己

翻去飲奶啦 地產保險一日幾百萬都得添
唔係你啲小朋友姐

又係啲老屎忽食曬第一水嘅行業
之後死都唔放啲水俾後輩食
然後又話冇人入行青黃不接

唔知俾人串下，又有咩咁出奇先

大驚小怪

新移民？

好多中小學雞 人地樓主都無講乜 論日薪的確係多

講辛苦 大把人一日辛苦過化妝啦

個個都跟風人屌你又屌 學人搶道德高地

擺酒如做show
都唔明搞咁多比邊個睇

又係啲垃圾喺度酸人

唔係應該睇得唔夠全面先係中小學雞咩？
淨係睇一日日薪，唔睇幾耐有一次有咩用？
睇一份工淨係睇辛唔辛苦去決定佢嘅報酬？
擔泥一定辛苦過誠哥架

所以邊個先係跟風屌人屌人，顯然易見

樓主條on9開撚完post又潛水，潛啦繼續潛啦你條柒頭唔潛水都冇撚用嫁啦

好呀

我以為最多都係300蚊一個鐘。

痴線，樓主羨慕人地人工高，想入行都要俾人話葡萄，圍住屌

屌人人工高個D係咪一個月搵個幾千蚊既垃圾